成日見人提罷工, 你地千奇5好!

10萬個基層罷工會點 更5好話數以百萬計...
歷來d工人罷工, 佢地ge公司會派錢.
佢地仲會以炒魷黎威嚇你令你顧全生活5敢出聲.
但如果除jor遊行民眾外,
其他5想犯法5敢出去支援ge民眾堅決5貪小便宜5收錢5做野街都5出,
夾埋突發係冇任何通知下罷工會點 會比黑警打定拉
佢地臨急臨忙去邊搵人手 佢地d訂單又點處理點收科

又例如一路有好多人向政府反應水貨客問題,
我假設1d物資係經由hk海陸空轉運去大陸ga,
特別係有時限個d, 即是甘的, 你地試想下「順豐」一個月冇人手會令佢損失幾多
當然, 佢可能損失5多, 畢竟佢地d生意主要係大6, 但個d使5少錢先係hk有基礎ge就...
進出口, 批發, 零售...依d基層係主要勞力, 大部份冇曬會好大鑊...
下面冇人做野, 上面又點做野 就算上面ga人自己執貨自己運返大6同海外...
交5交得切貨呢又
其次係金融同銀行業, 依d動則少兩三成人已經上落好大
最後係專業, 商用同教育行業, 反而學生罷課對政府影響5大...太多專業人士係取替5到
依家hk甘團結, 一個人比黑警拉左都全部人圍上去,
雖然你地甘做佢地可能最終連炒魷都5敢提出, 但大家千奇5好...「上面」會死好多人

5乜撚野呀你

學好啲中文先啦屌你老母

開始相信連登5毛/3毛問題都幾嚴重。好心你打好中文字先出來做連登5毛打手啦，呢到唔係FB呀，搵食唔係咁求其架。

up乜柒

大家認住上面e幾條友, 可能係真膠黎ga

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

已block，垃圾